[童年回憶] 大家仲記唔記得2000年初有間咁嘅野

喺我印象中
間嘢係喺尖沙咀一帶
一間比冒險樂園更大間嘅遊樂中心
而家上網搵都搵唔番了
有冇巴打絲打記得

小熊國

邊忽似冒險樂園

sogo附近?

樓主盲反

唔太記得了
上面巴打話小熊國
好似有啲印象

朗豪坊同樂富都有？有扔彩虹同夾公仔？

大家仲記唔記得小熊國？

此post已完